我愛連登啊屌

連登愛我

連登

我係連登仔啊hi

我愛連登！！

係呀

連仔

連仔 幫你含

yeah

連仔好嘢

終於上到

支那狗咁快頂唔住

連仔我要課金撐你

我愛連登

我係連登仔呀Hi

連仔好波、連登團隊好波

Shopping前又維修成功
連登仔又贏

連仔加油

I miss you

掛住連仔

電燈已光復

I love連登

連登仔萬歲

連仔好波

Diu u

連仔萬歲

我愛連仔

連登加油
真香港人加油

我係連登仔阿屌

開返登喇！

連登，我愛你

嚇死寶寶了

連仔太勁

連仔好野

我愛連登
我愛連仔

連仔加油！

無咗你 點算好

連仔勁爆

連仔你好勁啊

屌
我要課重金撐連仔

愛你

早晨呀

連仔有冇咁撚勁

加油

我愛你連仔

多謝連仔
大家要多啲支持科金呀

連仔我愛你

我係連登仔呀屌

加油 app咁快入到

每日都要上連登，一天也不能少

❤️❤️❤️❤️❤️❤️

錫得連仔春袋

連仔好勁

ddos...

連燈仔愛我呀

831唔係end game，831係同胡錫進搞文宣大日子！

多謝連仔

太勁啦

果然係連仔，爽手！
隔離登仲係開唔到

光復連登

好好珍惜

連仔好野 無左你我唔知點

辛苦哂連仔 我愛你

I love LIHKG 3000

我愛登仔

I love 連登

上唔到個兩個幾鐘好似世界末日

不能沒有你

連仔辛苦曬

我係連登仔呀 hi

我要大大力錫連仔春袋！！！

我愛連登一萬年！

又贏

真係好勁！！！！佩服

大師兄返嚟喇

連仔 啪啪啪

返黎啦成朝無左忽肉咁

香港人加油

課金！

課金呀

連仔辛苦晒

BK 呢？
高登呢？
你地忘記左佢地!?

You are the man

連仔加油

香港人加油

高登仲收緊皮

基佬

呀連

lihkg is the best

如果 全世界我也可以放棄 至少還有你 值得我去珍惜

連仔威武
我愛你呀

連仔 我愛你

I love u 3000

連登加油呀屌

好撚勁

升連登旗

辛苦連仔

我愛連登
我係可愛毒撚

連仔

支持連登眾籌

我為連登、為香港人感到自豪，你哋好撚勁呀

我可以課金

其實上唔到連登班黑警仲驚過我地
Mon 唔到post
又帶唔到風向

連仔好型

連仔頂住啊

辛苦連仔同admin!!!!

我愛各位巴絲連登萬歲

連仔🤤連仔💗💗

我愛連登
我係連登仔

小妹係絲

我係連登仔呀hi

共患難

正呀

Fuck hk gov

Yeah!!!!!

連登我愛你❤️

我都愛!

This is not an end game!
我地仲要十一送禮！

不送頭！不戀戰！

相約煲底下除gear 相見! 唔可以俾人拉！

支那畜，繼續啊，攰啦？

who cares

I LOVE LIHKG !!!!!

Yay!

熱烈彈琴

禾醉愛連登

我愛連連!

我也愛

831唔係end game
九月有機場有三罷

政府急我地就拖慢
記住不受傷不被捕
九月份繼續齊上齊落

愛死你

我也愛連登

Love

推

用到喇

I love LIHKG

點樣課金俾連仔？

出街啦各位

連登加油

要咁早起身打老 辛苦哂！！！！

頂住呀！要課金就出聲

連登加油
香港人加油

跟隊

I love you all

撳帳號 有個位係購買lihkg+

yeah 我愛連登 我愛香港！！！

連登仔～I love you❤️

我愛豬仔
我愛連仔

要錫連仔春袋

搬完屋

連仔好波要錫一錫連仔春袋

連仔話好我就幫你含

好波 不枉我課金俾你

要課金都濟

強勢回歸

好勁
咁快整到

有冇人又收到班狗嘅sms

連仔❤️

我愛連仔
課金啊

好勁呀！身為連登一份子！與有榮焉！😭

要課金了

有無得課金比連仔

加油呀

我愛連登啊屌！

我愛連登
出糧之後課金先得

我係連登仔牙屌

連仔係世界上最好既人

愛你連仔

我係連燈仔

猛如虎

俾唔想188都俾住23蚊先啦

冇連登冇自由

如果冇咗連登都唔知點算

覆翻個hi先呀呢道

連連

支那狗 ddos呢

💋

612；721；811

晚晚十點 窗邊鳩叫；831 港島一日遊；9月之後 場場機場；9月三罷

不分和勇！

好重要！記得逢星期五同日罷買！好重要！記得搭黨鐵都要跳閘、拍長者卡！

鍵盤勇武

我愛連登啊

大大力

即刻課多一年

831 遮打 三點

我都好愛連登

連仔缺唔缺女朋友
我做阿

好驚返唔到黎

我發現無咗連登我活不下去

爭啲去咗跳樓

如果之後要比錢用我一家支持

冇咗連登會死 我愛連登

我愛香港我愛連登

連登是我家！！

課金
快!!!

好波！

連仔頂住呀

love it

上得返真心想喊

Love u Lin Lin

民陣最新呼籲 831 PM

PayPal 課金啦!!!

good job

從來冇諗過連登對我黎講係咁重要

課金？點課金？

連仔必嫁

連爺爺

無左連仔個刻

比死更難受

連登世界第一

我都愛你😘

即刻課咗金，多謝連仔

多謝咁多位

p牌仔好似未有得課金

一上唔到lihkg個心好亂
好似比另一半block左咁
I love LIHKG
連仔加油

我愛連仔同所有連登仔

我先呀

等咗成朝

愛你連仔！

好想攬住連仔

要啊，但係可以點課

屌！！

推！！

同問係咩位買VIP

過左p牌你就可以一齊課金撐連仔

i love 連囝

我愛連仔！！！！

I love here!!!!

原來p牌可以課到金

停左連登發現好重要

請大家課金支持連仔

頂住連仔！！！

我係連登仔

點課架ching

我愛連登 連登陪我度過好多日子

支持連登!

我要錫連仔春袋

一大清早就上唔到
嚇死我了
我愛lin登！

辛苦啦連仔團隊

光復香港 時代革命！

大大啖錫連仔春袋

用paypal課金

P牌仔求教學

大家記得課金俾連仔啊

hklin add oil!!

我係月頭課架真心支持的

香港人嚇大嘅，唔撚死驚。就算關左連登仲有千千萬萬個連登仔

大家可去下ig做文宣，可以試下宇宙醬，的士陳，大陸藝人ig埋手。
琴晚試過做文宣，今朝已被人滅聲唔俾我comment

頂撚住！！

返黎lu~~~~~~

上唔到連仔幾個鐘已經掛住!

愛連登愛連仔

幾時會過

自豪連登P牌仔

連仔好波！

連仔連仔我愛你

你是一個好Admin

終於上番

So proud of 連登

動感感動

連登仔！p牌可以點樣支持你

龍尾排到去維園喇

有能力既快貨金！

即刻去排隊先

612 721 811 824 825

連登 堅

金已課

自high下先

立即課左金
希望幫到少少忙

好撚正

我是連登絲